[散或留]攪咗咁耐大家仲唔了解班狗脾性?

攪咁耐, 你地有冇見過班狗真心俾大家平安散水?
Sor9ry 次次都係圍捕, 次次都係想射9死我地
請自行分析, 到底叫人散嘅似鬼, 定叫人留喺個孤島度嘅似鬼

跪求你地諗返吓班狗係咩睥性!